\documentclass[12pt,a4paper]{article}

%packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{ngerman}

%\usepackage{cite}

\usepackage{amsmath}


\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true}
\usepackage{graphicx}

\title{Diskrete Strukturen\\ Online Aufgaben\\ WiSe 2016/17}
\date{Letzte Update 28. September 2016}


%
% DOCUMENT BEGINNING
%

\begin{document}

\maketitle

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\section{SetlX}
\section{Elementare Logk I}
\include{elemtarelogik1}  
\section{Elementare Logk II}
\section{Elementare Logk III}
\section{Elementare Mengenlehre I}
\section{Elementare Mengenlehre II}
\section{Schaltalgebra I}
\section{Schaltalgebra II}
\section{Wiederholen}

\end{document}